{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095362?place[place_type]=GID&place[gid]=1095362&place[latitude]=37.8887375998&place[longitude]=127.5387915464&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "꽃가람스파계곡펜션"
    },
    "text": "- 既存人数を超過した場合、追加人数の費用は現地決済必須です。 - 個人火器(バーナー、電気グリル、ガスグリル、炭など)は絶対に使用できません。 - チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 - 22時以降にチェックインする場合、事前にご連絡ください。 - スーパーピックアップサービスは加平ターミナル近くのチョウンマートで1人当たり15,000ウォン以上の商品を購入するとご利用いただけます。 - 客室ごとに個別バーベキュー場をご利用いただけます。 - 炭グリルの利用は2~3人基準で20,000ウォン、4~6人基準で30,000ウォンです。 - レンガのかまど薪焼きまたはキャンプファイヤーは6人基準で30,000ウォンです。 利用可能時間は17:00~20:00です。 予約制で運営されており、事前予約や現場の状況によってご利用いただけないことがあります。 - 幼児基準で1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 (12ヶ月以上) - スパ施設はすべての客室で無料でご利用いただけます。 ただし、自律入浴剤は使用できません。 - 無料Wi-Fiを提供します。 - ペットは入室できません。 - ペンション施設としては駐車場と無料消火器、煙感知器が設置されています。 - 夏季(5月1日から9月末まで)には屋外プールが運営され、冷水を無料でご利用いただけます。 オープン時間は15:00から20:00までで、水着やラッシュガードのような水着を着用してください。 状況によってはご利用いただけない場合がございます。 - チェックイン時間は15:00からチェックアウト時間の11:00までです。 - 客室情報はローズマリー(スパ、個別バーベキュー)、ラベンダー(スパ、個別バーベキュー)、カモミール(スパ、個別バーベキュー)、セージ(スパ、個別バーベキュー)、ジャスミン(スパ、個別バーベキュー),ライム(団体可能, 一軒家)に分かれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが22時以降の場合、何か特別な手続きが必要ですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別のバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "炭グリルの利用は2〜3人基準で20,000ウォン、4〜6人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーや薪焼きをすることはできますか？",
            "answer": "はい、レンガのかまど薪焼きまたはキャンプファイヤーをご利用いただけます。利用料金は6人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパ施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料でスパ施設をご利用いただけます。ただし、自律入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "夏季には屋外プールが利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールが運営され、冷水を無料でご利用いただけます。ただし、状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報は何種類ありますか？",
            "answer": "客室情報はローズマリー(スパ、個別バーベキュー)、ラベンダー(スパ、個別バーベキュー)、カモミール(スパ、個別バーベキュー)、セージ(スパ、個別バーベキュー)、ジャスミン(スパ、個別バーベキュー)、ライム(団体可能、一軒家)の6種類に分かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 614,
        "QA": 519
    }
}